朋友屋企人要佢比一半人工做家用

我朋友grad咗冇耐
就嚟返full time
屋企人就開始問佢夠唔夠錢洗
然後借啲意塞錢比佢用
再借啲意話出糧記得比要半人工家用

佢人工一半多過佢老豆份糧
應該點回應？

P.S. 佢住公屋
屋企人冇幫佢交學費
冇積蓄幫佢比首期
又唔係拎家用幫佢儲

唔交佢屋企人奈得佢何?

你唔講撚知你搵幾多, 咪話自己搵一萬囉

人地家事關你撚事咩。一講錢就嘈嘈嘈。

佢老母有日睇到佢份contract知道咗

搬出去

咁弱智無計了

咪住先

老豆連佢一半糧都唔夠？

咁窮又真係好難供到讀書同比首期。

屋企人叫俾一半就要俾咩，話最多攬炒唔返工要佢地養返你。

佢老豆普通基層打工仔咁

依d野自己決定啦
每個家庭嘅經歷都唔同
唔係話叫你愚孝
只係大家都明香港地咁難生活
俾得到家用咪幫補下父母
等佢哋都少d生活壓力
理得佢點用咩

連登個個都屌哂自己老豆老母咁濟
恨不得含家產咁

佢搵幾多

搬出去啦，佢老豆人工都萬幾兩皮啦下話最少，佢人工一半有呢個數，搬出去住輕輕鬆鬆啦

出去同人夾租一蚊都俾

搬出去咪唔使俾